［大國勃起］西藏6.3級淺層地震 震央距拉薩600公里

法新社引述美國地質調查所消息報道，地震發生在格林威治時間27日晚上8時7分（香港時間今晨4時7分），當地人口稀少。美國地質調查所表示，震央位於拉薩東北600公里左右，震源深度僅10公里。

根據中國地震台網測定，這次地震發生地點為西藏昌都市丁清縣。近日西藏地震發生頻仍，過去5天皆有地震，其中一次發生在本月23日，規模達6.6級地震，地點為那曲市尼瑪縣。
綜合報道

souce：

西藏咁靚
可摸以震過少少

又係長江流域

最重要係條長江
沒事兒，沒事兒

請用正名圖博

集氣
黎過十級

又燈 靜靜贏唔得既

支那人：西藏地震不關中国事

Push

震過少少ok ?
西藏人是無辜的

西藏神獸

地底蘇醒

靜你老母閪

好明顯唐山大地震的餘震，唔怕

7級以上先算啦

矛事兒矛事兒

震還震
布達拉宮有價值
同埋震爛哂點交俾印度

圖博點都夠資格做獨立國家
點解要「交」俾印度？

未見7級就唔好報啦